其實有無諗過follow隻狗乸 係d狗黎

我信兄弟唔會咁無眼光

見fans list好多都明顯係狗隻

唔該停止再講 講返文宣行動

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

搵到記者朋友請入，搵到金屬環行私刑嗰個女速龍，有冇人識佢！？